[大埔人] 入黑 到街坊主場！

義士需要休息
街坊威力 上呀！
屌到佢收隊！

大埔街坊食完飯落黎趕狗啦

自推1

自推2

自推3
大埔人既團結 話比班黑警知

自推4
今日義士已經受完催淚放題
到街坊上場啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

街坊要幫手喇